Puma 係咪準備會變潮牌？入定手好喎

依家尼馬代言，之後應該會搞好多花臣
好快會升值趁仲係平買定先

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

尼馬幾時變左潮流指標

因為佢 街場個個插水碌石屎地